希望大家發夢唔好再唱肥媽首濕鳩歌

我明白大家好憎黑警，我都好撚嬲
但發夢並唔適合唱呢啲咁諷刺咁玩味嘅歌
雨傘革命時，就係衰唱歌，令到氣氛散漫
手足警戒不足，隨時被狗捉
所以我寧願大家叫口號

推

呢個真係要推
除咗喺商場真係唔好喺夢境唱

呢首仲嚇撚死人
以為咩事

出到去真係無咩必要唱
又變嘉年華

所以衷心希望各位真係唔好再唱
現場氣氛真係好散漫，自己又晒咗氣唱
對家又零損傷

尋日一大班手足由金鐘道逃難到舊灣仔街市再上去 無啦啦有架車經過一播 成班就係度唱
屌你地點解仲有心情可以唱 岩岩先親眼睇完咁多手足比速龍拉左 流曬血 返轉頭想救比人一輪連射打到要走 點解你地仲有心情係度呀呀呀呀死黑警 有無諗過我地打緊敗仗呀 尋日咁既程度一定告暴動呀 班手足隨時就6年架啦 唱你地老母咩

已經講左好撚多次而且係TG GP都有呼籲但都係做唔到…
有手足整左張文宣希望大家支持既可以廣傳

幫幫手, spread開去

推
但淨係連登知冇用
希望上面張野可以幫手貼下連儂/放下FB IG

幾下都嚇左嚇
本身個人高度防備緊無啦啦聽到大叫

好無聊首歌！推

好多人都只係識唱又唔做野又唔讀書
之後已經唔識，靜晒

啱 好on9

咪撚唱呀
邊個唱就獅鳥

今天我

咪撚唱

唱歌主要係令大家知身邊好多同路人
團結大家 鼓勵士氣

但前線出得嚟 除左卧底大家都知係同路人啦
同埋惡搞歌會令氣氛散漫

當童謠咁民間唱就問題不大

唱夠歌未啊屌你
宜家打杖啊

仲有，唔好再叫香港人加油
宜家唔係打波

非常同意 每次一 「啊！！！！！」 都以為有事發生
會搞到人踩人架

次次都嚇親
仲以為有咩大事

仲記得 5 年前嘅 -快樂抗争-。

真係個個洗晒腦咁

一人一文宣攞出街見牆就痴！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野